覺唔覺得搭地鐵用2隻手揸住2個吊環扶手嘅人好煩？

好似古代比人綁住雙手準備行刑咁樣，打橫欄住個車廂，我要捐過佢至有位企

細路仔就係

通常會睇唔過眼會過去彈佢碌鳩

啱啱搭西鐵就係咁，個阿叔左右各揸住一個扶手，面對住柱頂嘅電視享受緊新聞直線，佢咁樣舉起雙手，我咪要喺佢格肋底捐過去好在生得細粒

唔識出聲 ?